有咩PS4遊戲係適合同囡囡玩

可以玩返成個下晝

No man sky

叫佢戴住VR玩biohazard 7 你就可以乘機視姦佢全身

overcooked
小心打交

BB DS3 DOA NMS

玩乜野PS4啊 無啲身體接觸
拿拿林領養返隻狗仔
入房玩下狗算啦

有無啲係好似little big planet果啲小朋友啲

其實我囡囡將d近代大作都打爆晒
The last of us fallout 4 巫師III horizon果d
所以其實未必一定要女仔game

夏日課程，邊玩邊揸波

閃亂神樂PBS 桃色海灘戲水大戰

4D體驗

醒醒吧 , 你沒有囡囡

呢隻最正

左右手

e 隻死梗 , 得單人 ,

隻game 咁正

樓主同條女爭機打 , 爭到分手都似

Lego系列，三國無雙系列

不過睇個女仔本身有無打開機
我前排買左lego: harry porter years 1-4
條女玩左一兩次覺得悶唔想玩
玩三國無雙就一齊打到爆機

想放左隻lego harry porter

胖公主 同女朋友爆左機

標準答案: Little Big Planet

Until dawn, Life is strange 果d決策類都ok

小小大星球